河南登封市徐莊養豬場被強拆中

中共政府先前鼓勵農戶建大棚種蔬菜水果、開養殖場，如今卻以中美貿易戰不進口糧食要恢復耕地為由改變政策，控農戶的辛苦經營全為違建，不顧農戶死活強行暴力拆除，致使許多農戶損失慘重甚至傾家蕩產、負債累累。

政府改政策致農戶心血成違建 合法養殖場、房屋遭暴力強拆

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

共狗手段

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！

支那真係好高效率架

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

是但啦，還有黨啊

好吖, 14億咁多, 死極都有. 剩返7位數再講